寫咗隻美/台/日/星/港/中股撈埋一齊用既app stocker(3)

Post1

Post2

竟然開到post3真係多謝晒咁多位，依幾個星期好多謝大家既意見，改善咗好多位，加多咗好多功能，希望大家繼續屌7我地，等我地繼續進步。set個目標比自己，依個post完之前要出到vip功能！！

要搵我既，想投資入股我地，問野，傾計可以隨便問

跟住想支持下我地既，開咗個patreon ，無以為報，開發中既新功能會比會員率先試用新功能一段時間，比公開版我諗快幾個星期左右

新入黎既巴絲，我地係一個團隊，開發緊依個stocker,目標係一個app可以玩曬全世界股票，玩埋crypto，外幣。
費用全免（ps.ios14好多bug無計佢未公開fix唔到）
未來會出vip功能，暫定最主要係會有一個主要vip功能係一份十頁左右既portfolio analyse ,由earning, risk, stability, growing 之類既方向再用唔同指標同估值模型 對比同行分析個股，到時會收一個$8月費，有唔同功能同免廣告。敬請期待

Demo video:

Download Link:
Android:

Ios:

13.5.1

係咪依隻

Server今日有啲唔穩定，搵緊點解，會唔會係打風呢

係，但係你入入下佢會消失，我幾隻美股都係咁

見到，我自己都試到，即刻開工睇吓咩事

應該都係server問題黎，應該只係打風聽日會好翻

報告一下

英股無 BT Group

係咪依個？

可能server不穩load得耐啲

搵到

姐係個app係比你睇個profolio ?

Portfolio

比你記錄自己portfolio

更新公布

Ver 1.3.8

新增虛擬貨幣

留名繼續支持

呢個係之前問過既cash
定係cryto 果啲？

Market value > Total Cost
但喺賺緊錢？
喺咪Total cost 計埋已賣貨？
有冇多個喺睇到總持有貨嘅Cost?

推下先 支持

樓主可唔可以加個function睇下自己仲有幾多cash剩？
例如可以入個total cash injected之後減左portfolio cost就係cash remaining

多謝晒你整左個咁好嘅app

我上個po尾問過
巴打好似研究緊

Crypto, cash 要下個更新先

呢個係累積成本，總計用咗幾多錢，持倉成本加漏咗下個version加翻

多謝多謝

研究緊

咁都幾好，支持

多謝

派息/股係咪未有？

手動入有，自動未有

新po留名支持

多謝先

想問下持倉股票裏面，有行叫"已實現"係代表咩？

已賣出/已收息，realized直接翻譯

加油呀中大CS佬

明了，thx

多謝，依3個月就算無錢賺我地都會每個星期更新

delete TICKER 先

希望唔會令你失望

更新公布
Ver 1.3.9
改善全組合顯示資訊

Ver 1.3.8
新增虛擬貨幣

好撚正

巴打點解VOOG QQQ現價會同實際差成千銀嘅？搞到個價錯曬喎，係咪data base probelm?

巴打講緊search 個價定係入落去portfolio個價，我岩岩試咗2隻都同網上搵個價一樣，巴打會唔會係貨幣問題

VOOG, arkk入價個時係USD, after save 變咗HKd

刪完再入過，去到第三次變正常

依家暫時無事了！麻煩晒你！

哦，因為佢係跟你個portfolio 既貨幣既

但之前我入都係鎂，然後出返睇overall performance 先跳hkd

你講portfolio貨幣自己跳？

想問登入同唔登入之間多咗咩功能？

有冇無限price alert

同埋有冇1mins chart同股票公司資訊等等

如果我賣左貨用賣貨嘅錢再投入市場，個total cost又會加大左，但其實個本無變過，唔知有無得淨係整投入市場嘅本呢

有

多咗備份功能

有得備份上server
不過樓主睇唔到back up咗啲咩同邊嗰打邊嗰

依個同埋watchlist都要遲啲

巴打應該問緊 持倉成本+已平倉損失
啫喺之前有啲巴絲問既 cash balance
想睇用咗幾多錢落投資度
唔知有冇理解錯

嚴格黎講我會睇到嫁，不過email係比你老作，所以唔會知你邊個（不過講真都冇興趣偷睇大家買咩）

詳細資料同錢司分析都係開發中

哦，啫係之前個幾個巴打講嗰個cash嗰個，明白，會整

*公司

有無得入options?

巴打隻app 好正，我想反映係組合加美股時，個本金有時會變左hkd, 但係佢仍然顯示usd
變左加完一隻股冇啦啦有幾百%增長，原來因為佢本金用左hkd 計，要手動改返個價錢先正常

可以手動入，app detect唔到有你入隻股，你就可以手動入個名同價（當然個價唔會自動更新要你自己入埋賣出價）

有件咁既事？我叫program嗰邊睇下係咩事thanks,再有咩可以同我講

問多少少，依個情況係間唔中出現，定係你做咁某啲野先會出現

成日出，我ios, 你開個新組合，加十幾隻美股，好可能就會出現

明白，我試試

試到個bug啦，岩岩fixed交咗更新等Apple批，你到時試吓仲會唔會有呢個問題，Thanks，有咩事記得再同我哋講

更新公布

Ver 1.4.0
解決貨幣漏洞

Ver 1.3.9
改善全組合顯示資訊

Ver 1.3.8
新增虛擬貨幣

咁快？
好似an 機都係，你得閒試下

2個一齊fix，係因為有啲位寫得唔好，改返應該就冇事

跟住落黎1-2個星期都會做一個算大型既功能，應該會暫停更新翻1-2個星期先

多謝樓豬

唔洗，我多謝你用就真

其實都想知埋巴打講嘅cash balance，因為想計下我投資其實用左幾多錢

你個apps太正

就係要啲時間整依個

呢個功能好難搞㗎，又有匯率嘅問題，又有扣數問題，test好曬先攞出嚟比大家用

我諗有啲巴打都唔介意幫你beta test (甚或alpha) 嘅

有呀，係度要再多謝班會員巴打又出錢又出力

如果第1次禁新增交易
Default係HK
揀左US
價錢會show USD
禁左加入全部之後
第2次新增交易
Default係US
但價錢會SHOW HKD

Yes 1.4.0就係fix咗依個bug

快手
咁我等新更新
Google store仲係1.3.8

應該聽朝就有，佢地做野都幾快手，有咩再同我講

入vgt變咗港紙

又得，要係咁chok

Bug黎，新version fixed可以去更新

巴打你好，呢隻ETF USD base但買賣計左GBP

Wtf,原來英股有啲係用美金計？

我睇下點處理先

會唔會係個圓形圖上個%到寫埋個股票代號/名

其實諗緊唔好用pie chart,因為可以顯示到嘅嘢真係唔多，你諗吓如果加埋個名落去一定逼到睇唔到

Btw多謝你意見先

其實因為我都係咁啱碌到呢個post

大家全個倉有幾多隻股票？

想share 個陣發覺個chart 係睇唔到咩股票，但見人d app 做到，所以先會咁樣問下
不過無論做唔做到，我都支持巴打個app 的

不過用pie chart最好睇

依個po個介面靚喎，我send比個ui designer 先

都真，可能有啲圖更加靚冇人用，未見過啫

佢個價係show USD
但買賣價全部計左英鎊
可唔可以唔好框死英股係英鎊咁？

改翻跟隻股既貨幣就ok,唔難搞

期待等下次更新

即刻幫你跟跟佢

好好用丫 加油 唔介意課金

有冇得計埋前權買賣收益

定係好似Ft 咁整內環外環嘅pie chart? 咁就有更多位show 名+category

多謝你支持

你既意思係期權，股票分開計？

或者下面寫翻咩色係咩股票？不過其實呢啲最大嘅問題係，如果有幾十隻股票用pie chart好似點都唔夠位

其實解決辦法已經諗到，但係實行起上嚟有啲困難要啲時間，唔知到時仲有冇咁多人支持啦

唔記得加翻密sor，手快快

Ok wor

因為有收益淨係會計你當日賺咗幾多錢，你係負幾多都好，只要你當日對比開市係賺錢嘅話就會係正數

想問累積成本係咩黎

即係話累積嘅成本，例如你買咗一萬蚊，賣左一萬二，再買返一萬蚊，咁累積成本就係兩萬蚊

係
即係 買/賣每張call or put 賺到嘅差價

手動輸入個功能幫唔幫到你？

手動應該可以呀
代號 行權價 買入成本 賣出成本 張數 +/-
類似咁樣就可以

除咗存倉費之外 會唔會可以加啲雜費
可以手動加入 e.g 電匯費，孖展畀人收咗幾多息
咁樣出嚟比自己參考，賺/輸嘅大數會仲正

你只要打個代號，只要我哋個數據庫冇呢隻代號嘅股票，你照打返我自己改嘅名同埋價錢就入得

其實存倉費我哋係預埋比你地加入其他雜費，可能改個個名會好啲

哦 原來係咁
我試下先
唔該

唔洗

啱啱出用到而家，夜晚有時成個Portfolio唔見咗

點樣成個唔見咗法，等好耐都無返黎？有時可能load多咗陣

Load唔出，但係半個鐘後又冇事

我冇試過喎，係咪通常都係夜晚，可能我夜晚嘅時候入多幾次睇吓撞唔撞到

STRONG POST LM

Thanks

好用，希望可以紀錄埋戶口內有幾多現金

可以，等下個更新，兩星期內搞掂

web 同app 安全有分別？

Um,你平時上網就咁f12都有一大堆野比你睇，你app就完全唔知你背後做緊咩（當然有心嘅都會識得搞）

想問下平均買入價同平均成本價即係咩？
同一隻股賣左d再入返貨好似同人手計有d出入咁

平均買入價啫係就咁計買入價，平均成本價係幫你計曬手續費，賣咗既股票，收息既溝貨價

持股比例個圖有冇得set番每隻股票嘅顏色？
每次kill完app都好似會變咗色

今日試用左，幾好 mark 數 ，不過係唔係有bug

對過唔知邊到會有負數

因為初初個設計原意係萬一隻色撞咗字，kill app再抽過都可以無事

咁樣睇有啲難睇，巴打可以搵吓我？

有時啲色幾靚 有時就幾樣衰
會唔會加個function 比人set埋顏色？

同埋個廣告好似放底部會好少少
個app幾方便 加油

其實自己set顏色都可以嘅仲好唔使煩撞色嘅問題，等我傾傾先

以前講過係放喺底，即刻冇人見到$0/日

巴打係咪仲整緊新ui？

係，應該9月中同大家見面

點解尋晚升，但係日收益負數嘅？

點解我搵唔到隻股，我打完個symbol佢說無法獲取資訊嘅

依隻唔係跌咩琴晚

邊隻？

整日係跌，我以為「日收益」用我個買入價$249去計添

唔係，你當日之前買既係現價-開市價，當日買就計現價-買入價

少少UI上既意見

紅格位置晒左太多位, 基本上睇既位都係藍格多
我覺得可以成個推上去, 咁就可以一版睇多啲野
綠格啲字太大 可以細字啲再放多啲野
紫格位置可以放佔倉top 5比重既股價etc
同埋整體都係太多空白 可以放多啲野

覺得個app幾好用 可以睇晒成個倉
加油

投資你地最低門檻幾多

Ui仲重制緊，依個page岩岩開工，我會講你意見比ui designer聽，多謝你意見，我覺得好好呀

Tg我傾

點解好似我搵唔到全部美股咁

邊隻搵唔到

搵到啦第一次用，例如我打完APPL，佢會出個suggestion係APPL-USD，結果咁樣搵唔到，要就咁唔用佢suggestion打APPL直出就OK，第一次用

如果可以希望加埋窩輪牛熊咁就正
同埋crypto既atom同dot搵唔到

設定 入面 可唔可以 直接加一項係 全部交易記錄
之後全部交易記錄 入面再可以入number揀股 同埋揀返咩組合

係喎，唔應該出依個搞搞佢先

1.用手動入個功能幫唔幫到你？啫係你照入牛熊，program搵唔到你照入名同價就ok

2.暫時database得200隻，crypto實在太多搵唔齊，可能等有錢先再搵過

你意思係全部組合嗰度入？但係咁樣每次入都要揀組合，一次過入好多會好唔方便喎

巴打android版會唔會考慮整埋Widgets，可以方便啲睇，唔使下下開app

應該出曬vip再諗整唔整唔洗入app既過冇廣告出到搞唔掂

唔係，係一下可以睇返哂d交易歷史記錄

你咁呢個係可以睇到交易記錄㗎喎

係啵, SOR 我硬膠左 睇唔到個到

會唔會有債券ETF Reits果啲？

係我哋寫得唔好，會改做比大家容易啲睇

應該係有嘅（TFT嗰啲），你可以打上去試吓

如果可以整個收益圖表, 可以睇到咩日子
賺蝕緊幾多, 資產增長有幾多就good

有呀，整緊啦，無意外九月中會出

唔知有冇人講過 我之前想一次加幾隻股票 即係search 完一隻撳買入再search第二隻撳買入 edit好晒撳加入全部點知出到去變晒同一隻股票 （Stock A 100股, Stock B 50股 出到嚟變左Stock A 150股）係咪我問題

因為一次淨係可以入一隻股票既多次交易，唔可以同一次加唔同股票，唔係就會好亂

會好亂架咩 都係咁加架啫 不過我都冇咩所謂 以為隻app有bugs啫

感謝

琴日買咗一股TSLA @453.65
依家收市價498.32
Total P/L 44.67 啱
但點解daily P/L係55.64嘅

呢隻ETF係London Stock Exchange, 但係listed currency應該係USD, 唔係GBP

因為有好多個國家計，我估計因為咁所以有時差問題，例如一開始跌咗11.03，過咗12點之後升咗55.64就會日收益>總收。

我估計可能係咁，實際就要用多啲時間先知，時差問題真係好Kam

Ok 改翻好，聽日出個更新，thanks

可唔可以整滙入滙出excel

SHORT嘅話record可以點入

有冇港幤兌外幤功能？

入完次賣出之後灰圖
Kill apps再開先正常番

應該出完vip先搞

有，九月中出

你係咪用緊最新嗰個1.4.0版，如果係最新都係咁請聯絡下我thanks

期待

平倉既profit會唔會計入總收益？
最好有realised同unrealised profit咁會睇得好清晰
加油呀 睇好你地

1.會呀

2.好呀遲少少加埋

多謝曬你呀

更新公布

Ver 1.4.1
可轉換存倉費貨幣
解決已平倉漏洞

Ver 1.4.0
解決貨幣漏洞

Ver 1.3.9
改善全組合顯示資訊

Ver 1.3.8
新增虛擬貨幣

唔知其他用家點諗 但我係主頁想睇埋反而係未平倉既profit 因為個d先係大家當時最重視既野，所以分清楚realised同unrealised會幫到好多

分開都好既，清楚啲

1. 如果可以選擇性睇埋盤前盤後就好
2. 同埋個倉/總收益等等，如果可以揀圖表 好似下圖咁顯示就正

加油，出vip實撐

1.太難了，暫時而個database已經係我地比得起最好既嗰個，要盤前盤後真係要紅咗先有機會

2.依個已經開發緊，快就九月尾，慢就十月中會同大家見面

anyway ,支持 thx

btw特登上來吹奏下，近排開始玩crypto
個app居然仲有得入crypto，真方便

多謝，新功能九月中-尾出，玩crypto實啱你用

巴打，隻股係英國ETF但計美金，派息美金
個Apps派息派英鎊
係咪都計返果隻股既貨幣比較好？

個app 好好用，啲功能更新得好快

少少意見，持倉果度如果有得揀就咁show 哂啲平均價、市值、收益、% change （而唔係用drop down menu, 因為有時想一張screencap cap哂個倉)

同埋如果持倉排序可以揀按市值排會更加好

依隻股咁煩既睇吓點搞先

新ui會喺十月同大家見面啦，執咗啲位應該可以show更多野，市值排都會有

正呀

+1 一定要整啊

今個星期內

如果有仲等緊既巴打，cash功能會提早出，final test緊，今個星期內就會出街，到時麻煩大家推一推po等其他人都知

希望新版本唔駛逐隻股票撳嚟睇收益

要再下版，今次淨係加咗cash功能

更新公布
Ver1.4.2
新增現金及外匯功能

Ver 1.4.0
解決貨幣漏洞

Ver 1.3.9
改善全組合顯示資訊

Ver 1.3.8
新增虛擬貨幣

出咗現金功能了，可以既話幫手推一推，依個功能真係做得好辛苦

推
有crypto係幾好
好奇吓日後vip會唔會有crypto live quote

辛苦晒！啱啱試用，但發現個balance有少少誤差，同金額會自己小波幅跳動。唔知係咪我set錯嘢

個總值搞到唔想開app

推

喺咪匯率問題
有外匯?

我剩係得美股，所以全部都係入美金，睇都係揀美金，但個金額都係keep住跳動

而家嗰個唔係live咩

我睇睇

點解？

好紅

㩒錯

真⋯⋯除咗之前美股股災買落嗰幾隻etf之外都係紅，港股紅足一年

紅到唔想睇

我都係一訓醒睇一秒就算

可唔可以整個已實現收益同未實現收益

你個app搞到我近排好傷心整合晒搞到人地好清楚知道蝕緊幾多

你講邊樣

，遲啲會比你知道埋咩行業蝕

比你全方位知道曬

好似TICKER咁
會分帳面既賺蝕(市價-平均價)
同實際既賺蝕(收息/賣出賺左既)

咁清楚咪仲心痛

知道要斬邊啲，忍心啲

休息一日之後開始做vip功能，其實我地有個諗法係vip既功能都免費開放比大家用，淨係加個全頁廣告入去，但係我地留意到好多廣告其實都Adblock block 咗，所以都傾咗好耐到底出vip收唔收錢

依家都有分喎，你click入個組合入面睇下

多謝巴打，加油

已搞掂，聽日記得更新

的確好多用Adblock 不論iOS Android
所以如果全頁廣告就一半vip?
訂閱既就全部vip?

美股係咪唔得
搵唔到資料既

唔係知咪我腦殘, 加完第一筆USD cash, 再加第二筆, 貨幣list唔見咗USD
同埋edit個現金存款無得改貨幣

Same here

邊隻搵唔到？

唔止AAPL
好似其他美股都搵唔到

唔好打usd就得

原來係咁

1係右貨幣，2係加減貨幣數目

Btw你加完一定隻貨幣之後應該淨係可以係依版改交易嫁喎

同一個貨幣應該add唔到2次嫁喎，應該喺2嗰度加減

Oh got it

咁存款個交易日期可以唔要啦？
我見有交易日期 以為可以一個日期一條存款咁樣

好似幾個巴打都誤會咗點用，我地重新設計過個UI睇下會唔會好啲

嗰個係未來圖表用，要跟時間畫圖，跟住你每次edit我地都會背後記住時間同匯率

咁我誤會咗入金係transaction咁計

明白了

睇黎好多人都唔係好識用我哋個cash功能,係我地太心急出街個design未做得夠好，同大家講聲唔好意思先，容我地花少少時間redesign

有冇可能自動計到股票利息
唔洗次次手動入

轉去其他app (double click home button)想check數
返去app嗰陣變咗咁

利 iPhoen 8+ iOS14 Public Beta (最新ver, 好似8)

Crypto我發現ETH BTC MCO都有但CRO無 係咪我問題？

更新完冇個數再自動跳，但個balance始終差咗0.74可能係我之前有啲數入錯咗，依家都好難逐條check，不過快睇又唔覺有咩錯（我另外有個excel埋數）

持倉收益同已實見收益粒數完全唔岩咁既

遲啲vip既功能黎

Ios14 有好多bug嫁，本身個ios都未穩定

Cro真係冇，crypto暫時得200隻

你講餘額差0.74？咁有機會係幫你扣咗股票費之類？

點唔岩法

有個小問題想問，點解大部分巴打留言都就不推文既？（以我理解不推文唔係用嚟唔比5毛po推上去嫁咩）

已實現粒數係負數.. 但我之前closed position profit應該係正數

宜家個數背面條式除咗日收益有機會錯之外理應都唔會有錯喎，不過你可以pm我幫你睇睇

跪求快啲出
大約幾錢

聖誕左右出，$8/月 包（去廣告，分析報告，預測股息（類似財務自由計算機），自動入股息，美股delay減到15/30s)，好多功能搞，希望聖誕真係出到

係咪因為今日休市
所以持倉收益先0曬？

唔係，日收益會0，持倉收益係未實現收益，巴打你0咗？

Yes
全部組合不論有冇持倉
個持倉收益都係0
但日收益果啲係正常

Pm我睇睇ok?

唔使理我自己都睇到了

例如依家個app顯示嘅balance我當係100美元先，但我事實股票戶口同excel記帳嘅balance都係100.74美元。今晚我仔細check咗個app嘅紀錄一次，又搵唔到入錯過數真係撲朔迷離，所以app嘅balance離奇冇咗0.74美元

咁古怪？程式計應該冇可能計錯㗎，就算係錯應該都會錯得好離譜唔介意嘅話pm我我幫你check下？

股票報價未能更新

已實現收益 好似唔岩 明明應該賺緊 依家負數

明明總收益係正數，但已實現收益變負數

邊隻股？

我睇睇，琴日發現咗持倉收益有code打錯，出咗更新，你一陣更新下睇下係咪仲係咁（我諗聽朝前apple會批）thanks

感覺上好似有D LAG 開住個LAG一樣 轉其他APP 再返去就明顯感覺好LAG 好想KILL左佢
IOS 有冇人一樣?

RW0U.SI

我好似搵到個問題原因琴日sell咗隻股，我當個fee係0.01美元，咁balance應該要減呢0.01美元，但實際減咗0.078美元

已實現收益係代表咩？ 但我應該冇負數

我又唔係好覺，不過新版fix咗幾個bug,你更新下睇吓有冇改善

我搵到嘅係咪呢隻

巴打好勁，咁都試到可以考慮做bug tester，我地宜家搞

賣咗既股票，巴打更新咗最新版未，因為有個計錯數bug，更新再睇吓關唔關個bug事

都係偶然發現。如果個app做得好，我會放棄用excel記數，咁慳返唔少時間支持你哋！

多謝先，我地預計一年時間會不斷搞好依個app，相信會越黎越好，請你多多支持

巴打更新咗未岩岩check咗冇事諗緊會唔會係版本問題

應該係最新版了

用緊咩版本ios

請問要點先撳到走勢圖出嚟
我淨係睇到股價

Sorry呀，個走勢圖之前我地直接攞yahoo既黎用有巴打話寫email 去投訴所以我地宜家要自己寫個program畫走勢圖出黎，但係仲搞緊vip功能同fix緊現金功能啲bug未分身到搞你預聖誕前找數連埋vip出啦

我仲以為係自己問題
辛苦了, 請加油

幾時有美股期權/港股牛熊?

lm

多謝晒

暫時真係搵唔到一個我地比得起既data有包，其實手動入依個功能滿唔滿足到大家，我諗大部分人係攞黎mark數既話即日買賣用手動入都ok?

Okay啊

咁巴打你照入隻牛熊，自己打個名同價錢就入到嫁啦

順便想提下
自動入利息既話，最好有個function可以set定
港股會扣幾多手續，美股又扣幾多咁樣

必買vip

基本啦依個

巴打 頭先更新咗
啲貨幣亂晒龍

美股嚟 而家一開default晒做HKD
我一轉返做USD啲收益就亂晒
我睇返應該係以前入過嘅record出咗事

eg 115USD買咗AAPL
更新完default HKD，變做 891HKD
我一轉USD佢個價就變咗做891USD

我係咪要洗晒啲嘢再入過

轉貨幣理應唔會影響到野，同埋你入股票appl佢比你入hkd?巴打上一次更新幾時我地應該2個月前美股就淨係可以入美金

我唔係入HKD啊 都係照入USD
而家個app幫我將所有買賣記錄入面嘅USD兌咗做HKD
再配返USD單位落去

上次更新好似都係個零月前

而家啲記錄係咁樣

咁真係唯有講唔好意思，依個月fix咗唔知幾百個bug，對唔住啦啱啱出既時候真係好多bug搞到錯咗，而家新版應該穩定過以前好多唔會再有依啲大錯發生

唔洗唔好意思
我都係想問下有無方法解決
我再入過啲嘢好快
繼續支持

Sorry,無計出咗先知有啲野一定要改

巴打個app做得幾好
睇得幾舒服
不過上面嗰度啲字真係太大
或者其實成個轉去另一個tab會唔會好啲？因為portfolio嗰度其實click落去都有現價

同埋search bar嗰度拉拉下有啲搞笑會變到咁

好快改版，變翻唔好上下拉

加唔到transaction
加完個transaction啲數值又錯
edit完save完都係無edit過

點樣手動入？

點加唔到法？加完無反應定點？可唔可以留低用咩機咩version?我試咗次android同ios都冇見有問題

我知你講咩了，手動入好似有bug，宜家搞

搞掂啦，更新試下啦巴打

啱數喇

巴打好有心，不過有冇得統一顯示小數點後2個位or整數？

之前係用2個位，不過大部分巴打都話3位數準確啲好所以改咗

巴打，我知點解啦，細階同大階當咗兩隻股票

有無可能下一水更新畀我喺編輯交易紀錄時，直接改埋隻股票？咁我唔駛逐次交易改返佢

哦，因為如果你係細階我哋就當左你係手動輸入嗰啲，我決定開多個種類比手動輸入等大家唔好混淆

過往嗰啲可唔可以喺下一水更新畀我直接在紅圈位置改？重新入過全部嘢太煩

搞個手動輸入一次過改？傾下先應該可行

無乜所謂，只要唔駛我慢慢入返數就得

麻煩晒

賣咗啲股票舊錢有冇得自動轉去現金市值個個位
想有得睇現金同股票個比例 用嚟得閒rebalance下

買賣會喺餘額嗰度加減翻

會有個圖表詳細啲咁樣睇到分係邊啲股票度，仲搞緊

應該有唔少人問過
會唔會有option transaction

下個更新有個叫others既類別，option可以入落去，不過價錢同名要自己打

更新公布
Ver 1.4.7
新增其他類別，可以將啲牛熊期權入落去

Ver1.4.2
新增現金及外匯功能

Ver 1.4.0
解決貨幣漏洞

Ver 1.3.9
改善全組合顯示資訊

Ver 1.3.8
新增虛擬貨幣

搞掂啦，你求其一個記錄改名改號碼就可以改晒全部

唔該晒，但仍然改唔到號碼

大階RW0U.SL 喎，我啱啱特登試咗一次呢隻股票係改到，你再試下，唔得我拍條片教你改

細階rwOu.SI轉大階，對嗎？
真係改唔到

佢唔係O 係0（零）

你可以copy我依個->. RW0U.SI

應該是長按股票代號嗰一行改嗎？

Click1 -> 2

Click 2 沒有反應
已更新app 版本

睇睇，不過岩岩up可能等多陣先有高清版,記得係version 1.4.7喎

改完記得restart app

按股票代號嗰行無反應，改唔到。。。

因為你已經改好咗啦宜家依個會自己更新翻個價嫁啦應該，0.9呀嘛，你後日開始睇吓佢會唔會更新，應該會㗎啦。

咁落去冇反應唔俾佢係因為，已經搵到database有呢隻股票，改好咗咁解

但呢度仍然係當咗我係兩隻股票

你條片click 唔個係已經喺database存在嘅股票（RW0U.SI)你試下click(rw0u.SI)嗰個改

兩隻都試過晒，都係click 唔到

我模擬左你呢個情況再拍多咗條你睇睇

應該會再清楚啲

我明白點做啊，但我真係click落去無反應

Under 細階嗰個交易記錄都click唔到？

對

咁古怪？有機會係字係一樣，純粹大細階唔同所以就算佢攞唔到資料都當左係已存在嘅股票，唔緊要我地下次更新改個大細階或者unlock個已存在就唔比改嗰個限制

麻煩晒 真係辛苦晒

但係可能要多陣，呢排搞個ios14都有排搞

Tradeviewer唔係有啦咩

咩黎，App store search唔到既

記錯名

tradingview

參加下先thanks

介唔介意講邊到扲既時data返來？

幾齊喎真係，thanks，不過同我哋嘅定位唔同啦，我哋嘅定位係記數app，同埋幫手計賺蝕，遲啲會幫手做埋分析，佢呢個都冇記數功能嘅，不過有其他嘢都幾好可以參考吓

都係網上啲api黎，邊隻就唔講啦

有冇show 一堆股票現價嘅function?

未來應該會加，但係其實我哋本身都有半分鐘delay，講即時報價真係唔夠人哋黎，所以唔急住加，主要做好記錄同埋分析呢兩個功能

其實係間中睇下FOR REFERNCE 半分鐘好夠
方便睇自己PORFO 咩情況又睇埋其他同類型公司咩情況
唔洗睇完自己又出APP去AASTOCK 睇其他公司點

係，我哋最終嘅目標真係所有嘢都一個app搞掂曬，所以suppose咩都會有

I
冇得入現價？

入去others

想問下未來有冇諗住加沽空
最近short 開野好唔方便

你入落others度？others咩都入得

Others 入 option 有啲唔方便
Stock Symbol 唔可以打原本個ticker

點解唔得？理論上咩都入得嫁喎

入左之後個stock price 會自動彈返股個 stock price

呢

I mean加個字落去分係咪short

所以最後都要改一個新名做symbol

不過唔改少少點分到喺咪short

BRKB好似有D問題
我均價200 216既時候走左20股
但個已實現收益得15.8

你最早入嗰啲係咩價？個系統會預設幫你賣咗你最初入嗰啲先

平均成本價會再平咗，因為貴嗰啲都走咗，所以應該拉返暈係冇計錯

請問有無得手動入匯率?
同埋個short list 無gbp

btw 等左呢個function好耐
thanks bro

入一之gbp之後，你直接喺上面張圖度改，每次改我哋都會記錄低。例如你有100gbp 你想買多100 ，你就直接改做200。

手動入匯率遲啲加俾你

有無接freelance 幫人寫app

Thanks Bro

都有既，有諗過做多個業務係幫人寫app

巴打，有個技術性嘅問題想問下上下拉嗰行橫線係點整架

咩線？

姐係上半同下半之間嗰條線

sor, 慣左㩒不推

我幫你問下

唔該

1. 呢排轉咗用Password Manager, 發現login好似auto fill唔到account? 唔知有無解決方法
2. 係咪無得改password?

有冇自動計埋手續費

佢叫你search Search bottom sheet

1.唔係好明點autofill
2.登出》忘記密碼就改得

間間證券行都唔同，好難有一條公式計

唔該晒

如果有個位入定啲公式呢

其實都可以喎比大家set埋最低最高

最好有得set多過一條formula, 方便用唔同證券行買唔同股票

睇落似個麻煩既功能，應該跟vip出

期待vip 版
最好有得一炮過俾永久

有長期維護開支，如果唔賣用戶資料都幾難一次永遠

Android噤唔到入組合新增交易

股票數目一多 個制就“逼”咗落去唔見咗撳唔到

港幣可摸以轉返兩個小數位？
而家三個小數位好多數字好長會好辛苦

有時total P/L又show 2個位 其他realised item 又三個位

Ok,我地宜家fix緊，thanks

Ok呀

更新公布
Ver 1.4.8
UI第一階段更新

Ver 1.4.7
新增其他類別，可以將啲牛熊期權入落去

Ver1.4.2
新增現金及外匯功能

Ver 1.4.0
解決貨幣漏洞

Ver 1.3.9
改善全組合顯示資訊

Ver 1.3.8
新增虛擬貨幣

各位中秋快樂唔知大家鐘唔鐘意新UI呢？ Android 好似有啲顯示問題我地搞緊嫁啦

新ui唔錯
希望遲啲可以改埋portfolio 入面持倉部分，唔駛逐隻股票點開嚟睇

巴打加油

係，第二階段改入面

新增存款果到冇HKD揀
之前個version亦都試過入完一次存款用HKD之後就冇得再揀HKD
麻煩晒大佬睇睇

入完一次之後，就喺存款入面改，例如入邊有200，你改300我地就會幫你記住你買多咗100

明白曬
唔該曬大佬
新version幾靚仔 已經用緊
個人意見：如果之後有得加個function 可以base on calendar year 睇番啲performance 就好

聖誕節左右會出vip,到時應該會有更埋依類功能

想問下點解美股會彈無法獲得資料

有機會係vpn block咗，我check check

推呀
新ui 靚仔喎

多謝！好多有下次既UI更新

新增存款冇咗USD揀

ok

中秋節快樂！

坦白講，我唔鍾意新 ui...
之前晌第一頁 click 落隻股已經睇到即時 performance, 依家要跳下一頁先見到，我覺得退步咗 ...

同埋我本身好鍾意每次入去啲股票個顏色組合都唔一樣，我覺得好有驚喜

依家變咗 google 色有啲唔開心，好似用呢個 app 嘅小樂趣無咗

同埋，另外都有巴打提過 3 個小數位嘅問題（但整數自動省略好奇怪）

希望巴打你會睇我嘅意見啦
多謝中大巴

之後可唔可以加埋自己個倉同S&P或NASDAQ同期投入嘅performance 比較

你第一個提既問題已經解決咗，今日會出個更新右邊更住轉

顏色問題，主要係有時會抽到撞色，同埋而家永遠得6隻抽色就再冇意義

小數問題今日個更新會改兩個位試下效果

多謝你既留言

遲啲Vip既功能黎

新ui幾好睇 繼續努力 等VIP功能

多謝巴打回覆！
支持你呀 繼續加油

組合得一隻股嘅話會唔會改返做全圓而唔係半圓？
新IU好好睇期待你哋繼續更新

多謝，再有問題歡迎再講，有批評先有進步

會，下個更新搞翻好

多謝晒大家對新UI既意見，我地收到曬，有好多問題我地趕緊工fix啦，今日會交一個更新上去，聽日更新完有咩問題歡迎再同我講

update左個app
想禁入去睇個組合但無反應既

你講禁個股定咩？

我應該禁邊個位先可以加買賣紀錄/睇每隻股賺蝕幾多
老實講之前嗰個版面user friendly好多
好地地唔知點解要轉

啱啱交咗更新上去，今日更新都幾多bugs，主要係我地test唔曬咗多部機，所以我地想再招收多次beta test，大約早1-2日收到個更新，喺你部機有咩問題，咁我哋可以係出正式版之前改。
有興趣做tester既請tg我

Thank you 巴打

1.5.1更新
-股票表現圖翻嚟啦

-冇眼睇功能（just for fun)

終於有翻表現圖

整dark mode 未

仲差少少UI更新未搞掂，搞埋先就出dark mode

正

巴打，想問下今日收益個%係點計出黎？

個fade out有少少lag但幾搞笑

就咁睇你交易日期，係今日就計現價-買入價,唔係今日就現價-開市價

搞笑用only,輸太多冇眼睇

好彩近排好返好多

真，但係我啲5號仔一去不返

ho jeng

因為我見隻股升左10%但今日收益都係得4%

月中美國出制裁嘅條文，小心啲呀

仲要計埋你買買賣賣收股息，會影響個成本而影響收益個%

合埋眼當跌咗了，當新手比人呃錢算了

想問點解search唔到任何股票

邊隻search唔到

search唔到appl

You mean AAPL?

噢
原來一直打錯
sorrrrry

唔緊要

入股息果度好似會計錯return

你講邊個位計錯

Realized果個，我只係收左股息，佢係咪應該show dividend yield? 但佢而家show左22934% yield

唔係，個%既意思你你賺幾多個%，例如你買$100賣$200就係賺咗100%
但係你收股息suppose 係0成本 所以係無限%，但係你用手續費，所以啫係話你收息嘅行動，用左$0.89（手續費）賺咗$204.79（股息）同時冇股份變動，所以賺咗20000%

呢度個realized profit唔係應該show dividend yield? 因為你收息係因為你投資果個額，而唔係手續費個額噃？

Realized profit=已實現收益=（買賣股票既收益）加（股息收益）總之就係你所有係你隻股票賺到而對現嘅收益，dividend yield淨係for股息係兩樣野黎

明白，但感覺怪怪地，因為呢個return %係零意義

另外，想問下stock mkt value 同 balance會否有total數睇？因為我成日要自己加番兩個數先睇到portfolio總數

Thanks 巴打

當你賣咗一部份股票就有意義

Balance顯示既已經係幫你減咗

你click入balance 嗰個就未減

哦，你講總資產，我誤會咗

唔緊要

唔該晒巴打你就真，等緊你個vip, 加油

你既建議都好好，多謝你 我地諗吓點放入去

可唔可以講多啲 stock market value, balance, cash market value 代表緊咩同三者嘅關係

我想知例如 賣股咁 stock market value會減啦 咁賣股攞返個個錢係加去cash market value?

Balance= cash market value-stock market value

咁賣股係咪會將舊錢自動由stock market value撥去cash market value?

賣咗會撥去balance，cash market value唔會加。

都收到大家意見覺得現金表達方式表現得唔夠清楚，我地redesign 緊個表達方式，希望會更一目了然唔洗大家要諗

牛熊證係咪有問題？
有啲搵唔到，有啲出到黎唔啱價～

牛熊證用others類別手動入，個價要自己入，純粹for記錄only

巴打，有無計可以同一個組合加幾次同樣貨幣嘅交易?

好似我分左五次入英磅，但我入咗第一個交易之後無得入其他英磅交易

thanks 巴打

但每次交易個rate 都唔同喎.....
咁樣咪lost track?

anyway support,
出in-app vip會買

好快會改到好似買股票咁，可以自己改rate

多謝定你先

Btw每次edit個rate都會幫你記住

thanks brother,
加埋呢個function 個app就幾完美

應該兩個星期內出到

btw我有時出到docusign 有時出左依隻

試多左幾次又正常左 冇野了 唔該樓主

黎緊會唔會考慮加匯入匯出功能？同埋整個可以用電腦edit嘅功能？

雖然知道係可能相對會少人用到
但係岩岩由其他apps轉過黎要逐個手入返啲料好痛苦
定係會唔會有咩快嘅方法係我miss左？

之前有諗過整匯出匯入，但係講真其他app都唔會比你匯出所以整咗都冇得一野入翻。

你講緊web版？

我自己係直接入股數同均價當一個交易

我係諗住入落excel再匯入去
會快好多
不過用得著嘅機會真係好少
所以唔整都可以理解

係web版，可以同步咁樣

但我依家都係咁樣入一個數算
但始終可以嘅都想清楚啲啫

白癡一問 呢個apps係齋睇 定係實際可以用真錢買賣

Excel嗰個功能有plan過做，但係應該做好咗vip先諗實唔實行

Web 版真係想搞，但係app版其實而家都係開發咗50%左右，冇資金既情況下我地web短期內真係開發唔到

暫時淨係睇，未來會有分析工具幫你簡化啲指標，分析你portfolio。主要做分析工具唔係買賣

想問下係咪唔support有d港股
搵唔到 唔該晒

2836？我上yahoo都搵唔到有依隻股喎

係google 上面應該會搵到

Oh, 比股票資料我地嗰度話搵到依隻股但係access唔到，耐，sorry 資料庫嗰面出事我地都冇野可以做到

點解個價咁奇怪

因為你用緊HKD睇？

係喎
Thanks Ching

Welcome

我打錯持股數要delete成個portfolio從頭入過
定有得改?同現金一樣有icon比人改好d wo

click個記錄就改得

想問下會唔會有iPad版？

想問下點解新增存款果度無左HKD?
另外入錯數無得整個記錄用紅色交叉刪除？
謝謝

入完一次之後，就喺存款入面改，例如入邊有200，你改300我地就會幫你記住你買多咗100 ，依個機制下星期會改，方便翻大家變做好似股票買出買入咁

你click落個記錄就有個位比你delete

整齊曬功能之後應該會整

以為可以做到存入存出咁
岩岩打開個記錄先知係入面改
如果分開好似方便d用
謝謝！

係，即將改翻

最大問題係即使我入面改左
但唔可以修改存款日期
同埋個紅色交叉無法刪除記錄 個制唔work
另外，有d股票戶口會放放下有利息（唔係股息）
如果可以加埋新增利息，會更全面
暫時用咁多個app最好用巴打你呢個
感謝你！

我地大約星期五會更新，睇下有冇解決你嘅問題，冇既你再留言，我地再睇下點改善

麻煩哂你
期待ipad and Mac version

少少意見

股票之間嘅間隔唔夠明顯
例如紅圈呢啲位
可以隔得再誇張啲明顯啲都唔怕
同埋希望可以加「全部展開」同「全部收起」嘅功能

多謝巴打你既意見先，我哋之前一直都收集大家嘅意見，重制咗個ui，而家已經喺完成階段。 希望你過幾日更新之後，試用完可以再睇下有冇意見比到我哋

如果有入存款嘅話，個收益計法係咪應該要有唔同？
比如當我入咗十萬做本金，總收益蝕緊一萬，我會expect個收益百分比係-10%
但而家因為我前前後後做咗好多次交易，變相拉高咗個成本，個收益百分比就顯示只係跌得好少
想問下呢樣嘢係之後會修正，定我理解錯咗存款功能嘅用意？

我睇咗幾次都唔係好明，點解做咗好多次交易會拉高個成本

個存款係for你睇自己現金同埋股票嘅持有比率，同埋未來會出一個新功能俾你睇現金流

Sor for 1999
可能因為我買賣過好多次，總成本嗰個位就顯示我用咗七十幾萬但其實我只係拎住十萬買入買出
我就以為入咗存款佢就會識得調整返個成本有個叫StockMaster嘅app會做到類似效果

巴打係咪即係好似你預呢個portfolio係十萬，多過十萬就係profit/10萬，相反亦然？

買同賣都係會係呢十萬扣錢或加錢

其實我都覺得咁樣方便管理portfolio, 因可分長線錢，短炒錢

希望遲下可加portfolio function

係啊係啊而家幾個組合嘅總成本加埋成過百萬啲收益百分比變相冇乜參考價值

我上面講嗰個app仲會識得detect你係咪未mark好入cash嘅紀錄
比如我個portfolio本身已經無cash剩，但我又入咗幾筆買貨嘅交易喎，咁佢就會提我要入返存款紀錄，到時撳個掣就會自動mark返我入咗相應嘅cash嚟入貨

唔知有無可能做到同一效果呢

其實樓主可考慮比人係而家加番個initial cash就得，咁剩抵既cash就將unrealized cost 減左initial cash就係個remaining balance

明白，我地開會睇下點改善依個問題

我地要傾一傾先，諗諗下真係交易一多，個總成本就冇左意思

諗住Balance 會作為唯一一個cash入面既數，啫係balance=你入既錢-你所有操作蝕既錢+你所有操作賺既錢

收到大家對 cash function 既意見，星期五會有個大改動，希望大家到時試用完比啲意見

麻煩哂
用ticker嗰時已經察覺到呢個問題，如果你哋可以解決到就正

如果有全個倉既表現跟日子既線圖 睇就正
知道自己咩時候賺輸幾多

暫定會用現金既做一個成本既指標，應該可以解決到你既問題

會有，其實隻app開發到50%左右，預計3月先完工

樓主會唔會有機會加埋金、外匯、crypto之類入去，track埋個performance

Btw 好似早幾日開始back up唔到，唔知係我問題定點

Crypto已經有啦，外匯同金遲啲先搞

點樣backup唔到

啱啱先發配一陣試吓先

試過WiFi/流動數據/熄vpn都唔得

我睇睇先

Ticker呢個功能垃圾到我已經一早冇睇佢成本呢個數

其實你依家呢個apps已經係我用過最好用嘅一個
難得你地冇自滿到仲不斷聽意見不斷更新

我地只係一間好細好細得幾丁友既studio點夠膽自滿

其實樓主有冇考慮加個功能用pw或者指紋開app?

等我問下難唔難搞先

傾完ok,遲少少加

係登入個畫面係咁轉，一直load但係入唔到
其他app都冇問題

唔該巴打

Sor,應該係無得搞

唔緊要唔係stock os有呢啲問題都正常

唔好意思啱啱先見到有個咁正嘅app即刻down咗
追post見到之後vip功能會有自動計股息功能
想問下之後會唔會有機會知道30年前買入嘅股票，
例如1990年買當時既匯豐同煤氣，當年開始直到今年為止，
每隻股票分別每年收到嘅股息，分過嘅紅股，拆股，等等嘅資訊？
因為想幫屋企人好多年前買落啲股票計下數

btw個app真係好正，加油！

會，嗰個自動計嘅功能係，佢會問你使唔使幫你將資料庫記錄有嘅股息自動apply(不過我哋啲資料去到2000年only)

原定今日出既更新要多啲時間test,太多野更新咗要test真啲

想問下點解入唔到rds/a，佢show唔到個價，但入其他就ok

因為係rds-a

thx

咁勁？

咁會唔會有得自動計交易徵費，因為證監會之類嗰啲雜費係固定% 㗎嘛，其實可以set做自動幫你計埋，佣金就自己入，或者自己喺設定度set個預設嘅佣金金額，唔使下下入

應該得，討論過係做到，係難搞啲，所以先要搞到聖誕節

但係佢啲費可以有調整，可能比大家set個大約既每年收費/每次交易收費之類？

知唔知點解BRKB個現價今日無啦啦變咗做0？利申ios14.1

Lm學野

我冇事喎，影黎睇睇？

多多指教

咁樣樣，唔該晒巴打

我諗你應該入錯左BRK-B 做 BRKB ,因為以前個版本打錯都會比你入

咁我重新入過，唔該晒

Sorry,以前你寫錯都比你照入唔提你，而家你打到一半就會有suggestion,等你唔好入錯

想請教下點解冇得揀USD嘅 早幾日入個本落去都仲有得揀USD

入完一次之後，就喺存款入面改，例如入邊有200，你改300我地就會幫你記住你買多咗100(知大家唔識用，下個更新改翻買出買入咁）

明白 唔該曬巴打
個app好正 支持

更新1.5.3
-全新UI
-新現金系統

-現金股票比例圖

-多股票同時交易(即新增交易可同時新增多於一隻股票）

即刻更新試用先

巴打，又係我，點解今日更新完之後餘款會係負數？

你開你個cash page黎睇下

入既cash<股票市值就會咁

我開始明乜事啦，我係咪應該入返當初買股票嗰舊錢？

如果你想睇埋現金就係

明晒，我自膠一打

唔洗，反而講比我地聽，我地識得改得再user friendly 啲

點解要紫色
有冇dark mode?

本身想藍色，但係費事同ticker撞色

下星期出dark mode

Good

我 update 完之後，個現價唔識 update
以為今晚無開市

熄app都係咁？android?ios?

ios, 試過熄咗再開都無 update

㩒入投資組合之後，持倉除咗現價同收益，有冇得顯示埋其他資料，例如持倉比例？個portfolio太散，幾隻股入晒others度睇唔到比例

搵到個問題，而家搞緊

我同team傾下加上去

更新完之後backup到喇唔該巴打
但想問下係咪做唔到幾部裝置同步見喺電話入完數，iPad嗰邊唔會自動update

無整自動更新因為未整iPad version 我傾傾難唔難搞，唔難搞整住比你先

留名支持

最想有performance trace, 睇下今個禮拜/今日多定少

今次改完版再啱用啲，多謝巴打

會有，但係排緊隊，啲新功能排長龍

唔洗，最緊要大家岩用

新增 多左個餘額咩黎。。。？
仲有現價下面綠色 +xxxx 數字 又係咩黎？

係入左現金用黎計你現金同股票嘅比例

持股股數黎

請問餘款係咪入返我銀行有幾多錢

你入你預幾多錢買股票就ok，攞黎計你現金股原比率

可唔可以舉個例子

例如你本金係2萬，你入2萬入個app，買左1萬股票，咁咪50%現金，50%股票

股息同賣左既股票都會幫你自己入翻去，方便你睇用依筆本金賺幾多

Thx

咁餘款果度佢紅色loss左嘅代表啲咩？

你用左2921.02黎買股票咁解

巴打，想請教會唔會有更多圖像顯示到個別Time Frame嘅表現？

vip report 入面會有

建議可以喺自己組合入邊嘅大約呢啲位整個button
我呢隻股（例如圖入面嘅sdow）有買賣就可以直接咁呢度
唔使下下禁右下角嗰個，然後每次都要入返個股票Number先入到交易

Good idea 即做

支持
巴打，我個portfolio好散，好多隻歸納哂入OTHERS，睇唔到每隻既佔比

搞好嫁啦，下個更新有得入去睇分佈

巴打sor,搞左日，發現個server Handel 唔到即時同步，如果唔係會入不敷支

巴打搞掂交咗更新，應該聽日有

下個更新有啦巴打

樓主

唔明點解以高於平均成本價賣貨
最後已實現嗰到係負數
係點計？

佢會賣左你最開頭買嘅股票先，我諗你第一批買既應該高過係賣曬數？

係呀
有冇得set唔係first in first out，而係用返平均價計
咁樣有啲難計數

但係唔first in first out好難計

但其實ticker，stockmaster呢啲都係用返平均買入價黎計
Fifo好難埋數
特別係如果我月供或者分階段入貨嘅話
唔會埋到數喎

同埋只有買先會影響到個平均買入價，賣唔會呀嘛，點會難計呢

因為我地未來會有個功能係幫你睇住成個現金流，每一次交易果筆錢變大左定變細左，所以一個portfolio 唔係一大舊錢，係一細舊一細舊錢。

不過我地明你提出既問題，諗緊辦法解決

我諗我明你講咩

有冇得set睇小數點後3個位？

之前試過一次，發現會成個mon 好迫,所以而家得股票係3個位

Version 1.5.4更新
-Dark mode
-bugs fixed

你講得岩，我地會改用你嗰個

想問如果搵唔到隻Coin ,而家點樣人手update返個Market value？

未update之前好似冇事

你要自己打翻個現價，見你現價set左0.0

想建議多個新功能
如果隻股票突然大升or大跌
例如一日5％咁（可以俾用家set）
會有提示彈出黎

方便啲長揸，唔係成日有得睇既人

想問邊度可以打？

都幾好，異動股提示

入完我應該按咩？我按 「加入全部」好似冇反應

你係你啲嘅紀錄嗰度編輯最新嗰個就ok,佢會跟你最新入嗰個既現價

唔得喎，改完等幾秒又變返零
🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

係喎，我叫programming嗰邊搞搞

應該係bug黎 thanks for report

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

請問之後加個功能係預測幾錢放平手離場

例如:
買入同賣出需要收續各$5USD手續費
我係$110.000買入10股 AAPL
10 x $110.000 + $5 = $1,105.000
如果我要平手離場就需要
10 x $110.000 + $5 + $5 = $1,110.000
每股價要係1,110.000 / 10 = $1,111.000賣出先可以平手離場

帶返2個頭盔先
唔知有冇計錯數
唔知Stocker現時有冇呢種功能

有，平均成本價

想請問個平均成本價係咪會連埋較早其他買入賣出去計？

Yes

Dark mode 幾好睇

新Update係唔係換左Font?
覺得之前果隻好睇啲

無，換咗啲字體大細咋

點解0.0xx股票賣左之後仲顯示持倉

見你顯示仲有六股喎，會唔會係股票股息

一股都冇啊，下面show哂全部record啊

我就係奇怪點解佢顯示你仲有六股，聯絡下我睇吓係咪bug黎？

聯絡左你

外幣果到係咪計唔到收益？

未計到收益住

前兩日update之後每次開apps都要大約30秒-45秒時間先計到今日收益係咪正常？
之前一開apps即刻有

想問係咪用左dark mode就開始慢，我之前都試過一次，但係又唔係成日出現，我以為係自己錯覺

係呀，依家我每次開都咁樣
我試下重裝apps?

唔關事，我都發現左幾日，應該係有啲位卡鬼住左佢load唔到，比1/2日時間我搵個問題出嚟

加油
大約1分鐘內就會load到

我知，但係一分鐘load係接受唔到，但係要搵佢喺邊度卡住真係要啲時間

加左了

改翻好了

應該過2日出，要試多陣見下有冇bug先，始終改咗個計法

又會聽意見又快手

十卜

冇大家意見唔會做得好多謝咁多位

師兄,想問點解我入完最後一條market price, 會咁樣嘅？

依個係你最新個交易既價？

岩岩問左，原來仲未改用最新交易嗰個現價，聽日幫你改翻 sorry

可以加加拿大嗎？

更新完，而家開app個收益會係0， 要等一陣佢先load到個收益出黎

Yes,上次都有巴打講過，岩岩fix好出左個更新

而家做緊vip，我諗1月左右加比你，如果到時唔記得提一提我地（應該唔會唔記得既）

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️
請問幾時出vip?

暫定聖誕

重有crypto 可唔可以加多啲?
依家得太少種類🤪

thanks.

今朝更新完咩都冇晒嘅

好似都有100隻啦喎

啱啱即刻再試左冇事，pm我幫你睇吓咩事？

M已P
勞煩晒

收益嘅數字，正負數可以用紅綠色去顯示，唔係淨係%
咁樣會直觀啲，類似ticker咁

都好喎，我提議下先

更新完好似bug傻左

TSLA今日收益 +28.72%

係，最新個更新怪怪地，大家唔好用住

1.6.2更新（超重要，請更新）

-由先入先出計法改動至平均計法
-解決手動輸入現價問題
-解決日收益錯誤
-解決全部資料顯示0錯誤
-解決備份失敗問題

Realized P/L個%無論喺綜合portfolio定單個portfolio都怪怪哋
例如單隻股我賣出賺8% 之前冇realized P/L
咁嗰隻股賣完就正確show到8%
但所屬portfolio就同樣show 8%
應該唔係8% 因為個分母(本)大得多 有其他股

更奇怪嘅係
綜合portfolio個realized P/L會變到幾百%

依家係特登改成咁?

持倉 同 已實現個收益 平均成本去計?

我係平過倉再買入

我終於明幾百%係咩事

本身綜合realized P/L係純來自另一隻股嘅股息
所以就冇realized cost同realized P/L%
一賣咗頭先隻股就realized P/L除realized cost得出幾百%
但咁計咪計埋當咗股息係realized cost嘅一部分
有點唔太合理

至於上半part係我get錯咗個分母 冇問題了
但下半part就係有呢個唔太合理嘅位

係，用翻平均成本計，in case明明貴過平均成本價賣，收益都係負數

股息唔係realized cost ,手續費先係，你諗吓手續費同埋股息都係啲已實現既事，咁理論上其實你收股其實係冇成本既收益，如果你有手續費，就係用手續費黎換左你筆股息，所以%先咁大

所以幾百%應該係避免唔到

呢隻色好似yahoo, 有無得自己轉面咪藍

屌你老母邊撚個負皮我
有唔啱咪出聲囉

拿講明先一定唔係我

睇下如有得股息唔show%

Plan緊出skin

同埋算啦啦，依度你幾比心機有幾有禮貌都一樣會比人負，唔好放係心上啦

係 如果做到個%唔攞股息入分子去計就好了
個realized P/L實數就照包含股息

樓豬加油依家我已經好少入ticker睇
多數入你個app

係咪未support options?

可以可以加個sort by今日收益？

呢個好

咁啦，分開股息開多行啦，點睇

多謝，希望未來一路完善一路加功能會吸引埋你買vip

Option你去手動嗰度入啦，應該攞唔到嫁啦

應該得

你意思係add transaction -> Others -> 入返買入買出價?
未摸熟d function...

Ys,你入咩都得㗎，因為其實我哋都知好難包含晒全部野，咁所以其實加咗呢個功能，就算我哋資料庫未覆蓋到嘅，你都可以用手動嘅方法去記錄返

無論係crypto,黃金，銀，甚至你日常生活買嘢都可以入去

明白哂!!! 有manual入好好!

都得
但係連股息嘅%有咩意思？
純粹想學嘢 我諗極都諗唔到

主要係分開兩個部份去計

1:（未實現）= 所帳面上嘅收益（未賣出去嘅股票）
2:（已實現）=落咗袋嘅收益（賣咗出去一個股票/股息）

所以股息%其實係，你收到既股息，而家幫你賺緊幾多%，俾你睇吓幾時翻本，當股息>=100% 你就知道你而家淨係收息都已經收返左個成本返嚟咁解

可唔可以強制幣值跟返當地呀? 雖然我個portfolio係炒埋一碟 但aapl跟default 用usd, 700用hkd唔得咩

最多overall 可以揀用咩貨幣睇賺蝕咪得

另外有無圖可以睇? 定係已經有但要課金?

1.真，其實仲諗緊點樣可以顯示當地貨幣既時間順手幫大家計埋個匯率。

2.design緊嫁啦大約係咁樣，係課金先有，不過所有課金功能會比大家免費試用一段時間先

但以我觀察 依家
(1) Realized P/L實數係 賣出所賺/蝕+股息
(2) Realized cost係 已賣出股票之購入成本價
(3) Realized P/L%係 (1)/(2)
應該係睇唔出有冇返本

返本應該係比較(1)同unrealized cost+realized cost (即總成本)
如果已賺嘅(即1)大於總成本 即係返咗本
但(1)/總成本我唔知叫乜 睇吓有冇accounting人識

而我理解嘅(3)應該係指你賣出所賺/蝕佔(2)幾多
係唔應該包含股息的
因為股息唔係來自(2) 係公司另外送俾你的
包含咗股息就令(3)冇咗意義

所以(1)可以照原本咁
因為可以睇到我總共賺咗幾多錢落袋
而計(3)嗰陣應該先從(1)剔除股息再除(2)

巴打好有心，我地個計法的確係未係完美，我地仲改善緊，巴打好似有啲研究咁，有冇興趣幫我地做beta tester? 我地改善左既計法會放上bate試一段時間先，你可以比意見我地

都得反正我日日都開嚟睇

Pm me

有無得用excel入？

暫時未有，但係研究緊，不過其實一定要跟返個格式入先得，100個人有100種格式程式好難認到

我可以跟你既format
只係成世人咁多條trade好難續條入

同你報告返，我os出咗update咗之後login到了好似話update咗cloud messaging

唔係有得入option咩 點解會話冇

樓主
唔好意思
我用iphone se
總收益果度睇唔到賺蝕幾多%
可唔可以fix下佢
thank you!

好，著手搞

咁正？好似小學之後就冇再刷過rom諗翻當年日日揀rom都幾開心

手動有囉

咩事

Fix緊嫁啦

巴打，持倉收益係咪計錯數？定係用平均買入價黎計？

I mean 有得揀option
唔洗自己手動入

哦，得美股，港股option冇

用咗平均買入嚟計，但係而家一個更加好嘅計法改緊

巴打，但收益係咪仲整緊？條數有啲怪已實現收益話1xxx未實現就-2xxx總收益就寫1xxx

係，final test緊

巴打pm我順手幫我地試試？

我冇tgsorry, 我一係揾fd幫手 介唔介意留多次tg

唔緊要，你可以email我 [url]nngnstudio@gmail.com[/url]

或者我應該開個ig 比大家dm?

我晏啲cap個圖比你

，如果冇連登ac，冇TG可以IG dm我地嫁

其實你係咪計少咗股息

股息唔包入去已實現收益？之前唔係包埋架咩？

係，改咗計法，拆左出黎方便大家睇收左幾多息

我以為包埋所以以為計錯 thx巴打

但overall嘅收益有冇包架？

有，純粹係股息喺已實現拆開

點解所有股嘅dividend cost都變咗3.89，有啲股從來冇入過股息

Hi tg我比我睇下？

唔知巴打會唔會考慮喺個app度整返版係寫唔同數係點計出嚟？例如講返realised, unrealised啲數計唔計埋dividend，同埋啲成本係點計。因為雖然我有追po，但係都有啲亂啲數係點計。同埋咁樣可能會大家都清楚少少點計法，少啲混淆。

支持

諗住加個？比大家click黎睇點計，但係人手真係有限要啲時間，你用緊咩機

我用緊pixel 2, android 11

係咪死server?d 價無郁過既

啲價好似唔係好update~
會唔會搞搞佢?

Hi邊隻唔update，我啱啱試咗兩隻都最新股價

brkb

我今朝睇2331，但情況好似全部都會有delay
我係同asstock / trading view對比

其實個app點樣可以trigger到佢update個價？

無事嗰你係咪打錯左，應該係BRK-B 會唔會打少左個-

30秒update 一次，有delay好正常，港股唔比供應實時嫁，要比一大筆錢港交所先得

呢個位唔識郁 其他都岩價

你打少左個 -

小心， 做大左就要比錢買

而家係delay 15分鐘，所以係可以免費俾人用

係邊度改返 係咪所有交易由頭入過

你改最新嗰個，舊嗰啲會自己改返

佢自己分開左

我想問吓你舊嗰個，係咪自己撳others入

不嬲都係用US入 之前一路都正常

咁奇怪？正常你冇咗個-應該係完全唔會更新

問多少少你幾耐之前開始入

因為我哋有一個改版改咗如果搵唔到嗰隻股票就唔可以係us 入

我#269問果個問題就係想睇BRKB 咁應該係3個月前入 實際時間唔記得

有問題

唔想有廣告
出個vip版
幾十幾蚊
好冇？？

有！但係我地唔想vip淨係冇廣告，實在太冇誠意啦

Push push

咁啦，整個投票，其實我地本身預計12月25日內部公測大約30%心目中既VIP 功能 ，睇吓覺得要唔要提早

$8/月唔係錢 30%同無廣告（可能有bug)都照殺
屌你啦，同我整曬靚靚仔仔冇bug先好收錢呀

1星期後睇結果

$8買支水都買唔到啦

咁我地唔想大家買完覺得冇用極速退訂

快d fix曬d bug，實用你

（可能有bug)都照殺

樓豬請問一下如果Sell short係咪照入賣出，我入完佢好似唔識計收益

樓主

我今日5.55入貨，收市5.57
曾經入過既貨都一早賣哂
點解持倉係負

e架改到太亂 太多數據 我連自己有幾多股都搵唔到
可唔可以簡單啲 比個比均買入價 手持幾多股

個交易價下邊就係股數

因為用緊平均黎計，我哋而家改緊比大家自己選擇FIFO定平均

係，點樣叫做唔識計收益

例如琴日我Sell short咗隻股, 一直跌緊, 但佢顯示我今日收益同埋持倉收益係負錢, 已實現收益係正數

Tg 啲圖比我睇下？

好
等你地不斷完善

我要課金

你話嫁咋

課金俱備 只欠alpha

會唔會係啲當眼位加返聲明報價有延遲好啲～

左邊免責聲明同埋一開始你開app嘅時候都會話俾你知

不過加多句都好

1.6.9
修正負數顏色顯示錯誤
修正short股顯示於已實現收益
修正白色底邊
修正錯誤股息
增加先入先出/平均 兩種計算方法

Sorry，用家多左之後收到既report都多好多，如果你有問題而我miss左，講聲對唔住，請你要搵多我一次

更新完之後見到總收益percentage就算負數都係綠色
其他地方似乎都啱

未上到審批緊only

見iOS啱啱有得更新以為已經係最新版添
加油啊巴打出vip一定支持

今日賣左隻股 部分，佢全部計哂落收益 有bug?

咩意思，你意思係收益同成本都計左落收益？

今日收益個到 ，我賣左d股票總值10600，佢將10600 全部計哂落去今日收益到

個bug應該係琴日同今日既profit加埋左一齊

係喎，搞搞先thanks

似係

投票好似好一面倒咁我地定左12月25 vip同大家見面，會盡可能依一個月做到幾多功能就做幾多。

另外有件事想再問一問大家，我地策劃緊stocker一個非常非常大既計畫，想保持神秘，但係保證絕對驚喜。但係而家現金流係支持唔到依個計劃，想問吓如果定價$8改做$12/月，大家會唔會好反感。

（暫時日活躍用戶1000人左右，我計5分1人會做vip，應該200*$12*0.7（Apple/google 抽水），成個計畫完成要3-4個月左右，都有7-9千蚊，唔夠我地team再自己貼）

個計畫我真係想保持神秘，但唔想無啦啦就加價，問意見

= 攞去洗啦臭雞
=屌你係咩黎都唔講就想加價

巴打，你新嗰個settings嘅ui唔係太好，照material io嘅guide應該prevent咁，用dialog去揀比起而家用switch會好啲

你岩，改翻tick好似好啲

1.7.1 更新

-增加Apple/Google登入
-平均成本問題修正
-更新設定內容

終於有apple login, btw 現價好似有問題，會跟住貨幣轉

Ys,岩岩都發現左搞緊

拎去洗啦臭雞

我係臭雞搵錢打死我plz

想問平均買入價 同平均成本價 分別點計？

平均買入=唔計賣左既股票收益同股息既平均股價
平均成本=計埋賣左既股票收益同股息既平均股價

睇個組合每隻佔幾多%個個圖有無得唔好others 幫我總結 或者禁others 就可以詳細睇埋？
同埋貨幣個到有無得揀自己常用既
自己淨係睇HKD/USD 一拉開好長

好！諗下點搞！

Agree

希望快d可以用XML 或者csv import transaction

全力整緊嫁啦，預一月一啦

本身暫定12月25出，應該要延期多幾日去到一月一，首先del多幾日bug，同埋避開Apple 個收費

不過應該兩個星期後會開放少部份vip功能比大家試用住先

希望巴打可以出個比較自己portfolio 同大市走勢嘅chart
好似幅圖咁

好好用! 支持

多謝！

又俾多個建議
希望可以圈圈位置可以自行選擇現價，or 自己既持倉市值

有啦，可以自己揀

原來我未update

1.7.3更新

-可設定常用貨幣
-新增概要頁面
-新增市值圖表
-新增其他股票明細

有無得整個web version, for 我睇住牛牛app 再係web 入返會易d

如果我既transaction 係
買入 1 jan apple 100 股@$10
買入2 jan apple 100 股@$10
賣出 3 jan apple 200 股@$15
買入 4jan apple 100 股@$20
買入 5 jan apple 100 股@$20

咁我平均買入 係幾多
平均成本係幾多

我地真係超蚊型studio，暫時都afford唔起請個web dev

平均買入（ 20*100）+（20*100）/200 =20
平均成本 （（200*100）+（200*100）-（200*5））/200= 15

呢個係for 本身用excel 既人入返落呢個app 度？

跟翻我地個格式整個csv幫手入落stocker

我想問點解ibond係個apps度冇資料嘅

因為yahoo冇
都等緊yahoo加埋04239

又比巴打你搶答咗

幫手更正下先
平均成本條式應該係
[(20*100)+(20*100)-(5*200)]/200=15
或者就咁都得
[(平均買入20*現持有200)-(每股賺5*賣出200)]/現持有200=15

同埋上述係based on FIFO

如果係averaging cost
平均買入係
[(10*100)+(10*100)+(20*100)+(20*100)]/400=15
平均成本係
[(平均買入15*現持有200)-(每股賺0*賣出200)]/現持有200=15

可見兩個方法只係平均買入有分別
平均成本係一樣

但我其實都係唔知揀邊個方法好
有冇acct人解答下各自嘅好處？

其實最主要嘅分別係係計算平均買入嘅時候，你想唔想好耐以前買嘅股票影響而家喺你個倉既買入價

舉一個好極端嘅例子你會明白

如果你係1900年 用$10買左1股然後$20賣曬全部走

跟住你喺2020年 用$200買翻1股

用fifo以前賣晒交易就會唔關事
平均買入價就會係200

但係如果你用avg 以前所有買交易都會關事
平均買入價就係 （200+10）/2=105

我個人就傾向用fifo既

Thanks巴打
又係 通常人都會focus返喺現時手上揸嘅股票

將來有無加拿大？

點解我search唔到任何股票？

你應該好耐冇更新

呢個好似係幾十年前嘅version黎

得，幫你爭取下

我尋日先裝 1.7.2
啱啱update 1.7.3都係咁

我哋好耐之前嘅版本先可以轉貨幣，而家嘅貨幣應該係咁樣鎖死咗，你睇下hkd嗰度撳到？

可以轉

重裝完都係咁

有無得睇Lv2?

幫你問咗，應該係網絡問題，你有冇用VPN/Adblock

咩黎

有呀有用AdGuard，熄左就睇到search到了，thanks

串流報價
有得睇買賣十盤嗰隻

應該貴到傻，我地應該買唔起

我見出面大行收緊成500-800一個月，供應商個價應該係天價

其實summary page同home page show嘅data好似無分別
想提議下如果市值圖表放返home page 頂部 portfolio market value個標簽第二頁
即喺home page版面想睇市值圖表就掃右邊咁唔知得唔得呢？

同埋市值圖表可摸耳加sp500/道指線做比較

因為唔止一個圖表既，遲啲會多啲野睇，做一份類似portfolio 既report咁（應該聽日就有新野加）

其實本來諗住鎖曬成個summary 比vip用（即係之前講嗰個vip report)，不過想大家用得開心啲，而家諗住淨係鎖一部份算

Free user應該會比s&p 500
Vip就可以自己揀想要嘅指標

諗住咁做

有冇考慮過整個generate Excel report嘅功能，每一行係一次買賣交易順住日期

同埋可唔可以有得揀分開睇每一次交易嘅利潤，因為一隻股票可能曾經買過好多次，變咗睇唔到啱啱呢一次交易嘅成績

想問嚟緊啲圖表有冇得追蹤收益率？
月供緊搞到個市值長期升

Export import 搞緊

遲啲喺summary 會睇到

圖表會慢慢增加，暫時得市值，依幾日會加多幾個

咁幾時有得買先？

1月1啦

清 ibond有冇得加落組合？

好似仲未有要等個database 更新

想問下今日收益係用咩黎做cut off
eg： 係計每日12點，定係當日港股美股齊齊收市咁cut

唔係12點，因為唔同股市時區一齊用12點cutoff就會錯，搵左個時間係咁啱全世界股市都冇交易緊既做cutoff ，我唔係好記得係幾點，大約係香港清晨嗰啲時間

說好的更新呢？

本身今日出有bug!好慘，但係今次更新量好大，我敢講一定值得你等

我諗聽日希望得？

巴打summary個板啲資料真喺同home板一樣
對於我呢種偏執嘅人嚟講睇落覺得好唔舒服
明明重複嘅嘢點解要show兩次Wo

信我啦，聽日你就知嫁啦

Sor琴晚我地忙緊fix bug唔得閒答你

點解要開多一版呢，因為我地唔止放一個圖，我地會放好幾個
唔止咁，未來仲會有啲vip專用圖同簡單分析放喺度，所以先要開新page唔放喺同一度

又有小建議
因為本身home版可以自行加唔同組合
可唔可以整個簡單啲既方法，將a組合啲股票可以移去b組合
方便整理

因為本身我全部股票group晒落一個組合
以家想畫分返收息組合，新經濟組合，電車組合咁

幾好，我mark低先，1月1出咗vip之後就開始搞下依啲更加user friendly既功能

update 完之後諗到個問題
就係加埋每個組合既"現金存款"係分開計算
咁就好難拆散組合黎計

有冇可能一個組倍入面，俾用家自己做歸類
or 現金存款歸類落home到

你既意思係組合入面有組合咁樣？

yes

另一個問題
我原本係冇輸入存款既習慣
咁見你多左個新功能就想試試
假設我所有證券行現時現金加埋係5萬
但我就咁輸入5萬，個餘額係錯的
可以點樣解決呢個問題

可以諗吓點整既，聽落幾難唔敢寫包單整到要同Team啲人傾一傾先

點樣錯法

或者將現金歸納個home到，會唔會易啲

因為我成個倉，可能由短炒組合，收息組合，旅遊組合構成

但我個現金存款只會成個倉咁入，而唔會短炒入1000，收息入1000咁

原先冇入存款習慣

當入5000

餘額變左負好多

第一同第三張圖掉轉左

首先，我諗你誤會咗，唔係入你剩返幾多錢，係入你入左幾多錢入去你個證卷戶口度。

啫係係買股之前你會入舊錢去個戶口，有左依個數目，我地計算會更加準確，同埋例如新出個現金圖都要依個數字去gen

你依個問題解決想喺一個組合再分類就解決到

問題係年代久遠，已經唔知道當初入左幾多錢落個證券戶口到
假設我現時個證券戶口餘額當係5000蚊
咁我有冇方法去令到個APPS 顯示餘額係5000蚊
如果唔係既話，就一直用唔到新FUNCTION

你幾個市值加$5000咪得

係股票市值+5000嘛？
都係唔得

你剷除晒你之前入嘅現金先，跟住然後你將個總成本加5000，咁咪大約係你一開始入嘅錢囉

[
剷晒...現金餘額NA

總成本337394

輸入342394

有9萬幾蚊

試過入唔同既數都唔work

有冇收息，收息同賣出股票都會幫你加埋入去現金

你試下入253394現金

計完唔知點解多左16蚊，但已經滿足了
謝謝

你試下入253378現金

入253378，餘款變左做5169

我嘗試過將總成本 + 5000 - 賣左果4隻股票價錢
輸入253225
餘款變左做5016

而我肯定冇入過利息既

BTW，其實誤差16蚊我已經滿足
不過如果你係怕有BUG，而想DEBUG
我可以繼續試下

咁可能係手續費？你而家想要嗰個數目係幾多

岩岩好5000
不過如果係手續費，咁個數唔係應該少過5000？
應該唔會收完手續費後，現金仲多左

試253,209？

呢個數搞掂
只係想睇下16蚊係邊到得黎既

anyway thanks,

清出未啊？

出左啦，佢未批